[IQ題]動物行山

成班動物約埋去大東山睇芒草
邊隻動物唔會亂拋垃圾，識得自己執翻？

第3頁開估

蟻

蟻 因為蟻多嬲死象

真心

蝗蟲以外都識

May姐： 雞汁（執）

但我本身諗個答案唔係呢個

唔亂拋垃圾又點執返？

秒

跌左舊垃圾

開估未